黃店黎講 龍城都算係幾高質？

啲出爐蛋撻真係幾正 唔係講笑

邊間龍城

啲嘢食又幾正

龍字頭好出名果間冰室囉

牛腩麵幾好